[Rubbishptgf 系列] 聖誕做雞要小心，比人勒索撚狗要提神

好耐冇見，又係我rubbishptgf
相信大家一早已經唔記得左我喇
唔知我係乜水既可以google下or睇下我ig

不過唔緊要，冇見咁耐梗係要帶d 好笑嘅野比大家睇

需知道就黎聖誕節，係呢個咁開心既節日，就係大家叫雞同做雞嘅好日子。
每一年嘅聖誕節都係ptgf 嘅黃金檔期 一班空虛寂寞嘅學生妹就會出黎做ptgf。當然唔少得一班港男毒男。

不過今日同大家講嘅，唔係ptgf。其實ptgf大家應該都聽到悶，港女做雞亦唔係咩新聞。 大家一直以黎對我嘅認識就係源於踢爆ptgf 嘅一系列post。不過其實follow得我耐嘅人會知道，其實我一直最痛恨嘅，係一班狗公。 今日就教大家點撚樣撚狗公。

唔知我點解失蹤左一排嘅可以睇返我早幾個月寫嘅故

話說今日就收到一個以前識得我嘅ptgf dm，問我有冇銀行借比佢。佢話有個客想包佢。一聽到我已經知道佢比人呃緊。

於是我就直接login佢ac幫佢同條友傾。

講到自己後生好有錢呢d 招數相信對好多人黎講都唔陌生。

其實呢位ptgf係冇男朋友，不過因為佢以前有拜讀過我嘅ptgf 教學。我曾經講過，男人係一種好仆街嘅生物，屌一隻有男朋友嘅雞，係有成功感好多。所以我以前教過d ptgf，就算你冇男朋友都要吹到有男朋友。

呢到又係另外一招，有家底／讀名校嘅雞，男人屌起上黎又係會加分。

睇到呢到我相信好多囡囡都會中伏。見都未見竟然有人會過幾皮野比你？係到簡單講解下入數嘅呃人手法。因為如果對方係入支票比你嘅話，你銀行係會睇到有多左錢，不過其實實際上條數係仲未過比你。
d人就係用呢個方法黎呃人，走數。年中都有好多人中過伏。

去到呢個位我已經接左手。大家可以睇到一個扮晒gentlemen嘅人係點180度變面。
雖然rubbish我唔算好窮，但你叫我冇啦啦比錢幫一個未見過嘅人，唔好話幾萬，幾十蚊我都唔會

20 cm，長撚過黑人

開始9 up

狗公真係好恐佈，唔send j 圖就要比人post 上高登

呢個時侯梗係要扮驚

狗公有free lunch，即跌啦

要撚狗，就梗係要撚到佢盡。 天水圍就係最好嘅地方

真係陰公，連的士錢都冇。

係呢個時侯，就有個自稱係佢細佬嘅人dm 我。
其實呢d 招數以前都玩到悶，呢個所謂細佬咪又係佢自己

d 老千局真係十年如一日，一個扮好人一個扮壞人

於是我就叫左條女打去。結果隻狗公聽到係女聲之後真係傻撚到即刻飛的去天水圍

繼續想勒索事主，我諗如果係真嘅妹妹仔應該已經比佢地大到。

條撚樣話佢身上冇錢，咁快已經去到150蚊

190蚊

仆你個街，原來死mk黎

係呢個時侯，佢已經用下體諗緊野，send多張靚女相比佢。

屌你，真係笑撚到我肚痛，條on9真係冇帶錢由觀唐飛去天水圍

你比左的士錢先

好撚驚呀

條傻鳩個wechat

成件事最好笑就係佢以為條女個account係真。
實情條女只係用緊我以前教嘅招數，買followers set private 扮真ig

相信大家睇完都覺得好好笑。
不過笑還笑，呢條撚樣就話唔好彩遇到我呢個大仆街
其實呢d 事情每日都係到上演緊，我今日阻到嘅只係九尾一毛。相信呢條撚樣都唔係第一次。年中到底仲有幾多學生樂咁樣比人呃西屌？
雖然rubbish我一向唔鍾意港女做雞，但係呢班用d 咁仆街手段勒索d 女嘅仆街就更加可恨。

可能你地會問，點解我咁撚無聊要晒咁多時間打呢個post。其實無錯真係晒撚左我好撚多時間，不過有d 野我唔去做就冇人去做。要對付呢d 仆街，就係要比呢班人更仆街。

rubbish我一向唔怕得罪人 話知你係雞定雞蟲，睇唔過眼就要理

就黎到聖誕，希望大家叫雞叫得開心，做雞做得安全

師兄

好撚屌
撚到條傻鳩

本身都已經無腦
仲要用下體思考

好玩過撚佳佳

ching ho ball

仆街，冇貼到最重要果張

的士錢

窮撚學人屌免費西 的士錢要條女出
連dom都要條女買埋

柒頭
有冇人識佢

rubbish又然

好治癒呀

飛的但無錢比

要叫雞又無錢比的士錢

的士錢都比唔起
要幾廢既人先做到

笑撚到仆街

叫雞都仲要隻雞俾的士錢。。。

見到佢係咁追的士錢笑撚左 幾舊水都俾唔起都幾撚廢

好撚精彩呀

屌你正呀喂

樓主好波

簡直英雄 屌佢老母死仆街真係無恥

好波 好好笑

仲po高登
條友坐左監幾耐?

條on9仔又話po高登既, po左去邊呀?

g持

你同芷純姐係散左未???

你比左的士錢先

要人比的士錢真係好on9

的士錢 套錢都無

知唔知佢最後有冇俾的士錢

又幾好睇

的士錢個度真係好鬼肉酸

無錢畀的士錢應該點算好

撚狗咁撚

情傷好番之後果然變番正常人

笑死人咩 on9仔想免費扑野但連的士錢都唔捨得比 柒到冇眼睇

正常人卡都冇張 錢又冇帶走去飛的
個腦裝屎

無錢咪好似呢條友咁跳車囉

平時我觀塘去到天水圍都係250蚊咋喎

佢高登有POST未???

塞車呀

跳車囉

我po高登架啦

屌你，跳左點番觀塘

想知條狗公最後點返屋企

笑死

想知最後佢點比的士錢

咪截過第2架再跳過囉

好難咩

正呀

lm

大力一推

最好笑係冇錢俾的士錢，呢啲撚樣俾車車死算啦

撚狗

“你比左的士錢先 我可以唔扑你”

No

Mk

連套都要條女去買

仲高登 MK都跟貼D啦

OK網絡公審

睇曬成個post
呢d先係花生 撚人架ma
佳佳個post廢到
隻狗公真係笑死 咩痴撚線心理先會扮兩個人呃西屌
但有d恐怖既係我諗真係有女仔中過伏 比d人渣扑

其實就世界各地黎講，係咪得香港先獨有ptgf,狗公呢啲
如果有人翻譯個post,應該可以衝出國際

乜9都po po po
好撚柒型咩有得post上高登

其實個樣唔差
做咩要叫雞呢

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

做零應該幾正
有啲肉地 屎忽實好好揸

撚得好

有個我知你講邊個

幾正喎

唔知呀芷純宜家點呢

支持樓主
條仆街抵撚死啦，呃9啲無知少女
鳩痕又冇女就俾錢叫雞啦
呀屌唔記得條死窮撚無錢
社會敗類，報警拉佢勒索

支持希望有多幾集

留名

真係無得唔俾正評

沒水

不得不like 👍🏻

套都冇錢要人買 唔係咁天真呀？
有電話可以提提佢痾夜尿

期待下一集

屌條友想食免費雞都算
仲要的士錢同套都要個女仔俾
真係男人之恥

仆街 樓主醒撚到

的士錢

完美撚狗系列

有冇更多料爆

無錢俾的士最後點

ho ball

高質撚狗

Sugar daddy

Ching sick ball

做男人做到咁真係好撚cheap 叫雞已經唔想比錢 仲要隻雞貼埋的士錢同dom錢

支持瘋傳，分享埋上fb,呢d 撚屌要教訓下先得

樓主

怪唔得年中咁多爆人做雞post
原來勒索屌西不成

聽到可以食霸王雞即刻仆到黎

樓主係咪仲俾隻私家雞撚緊

腎仔加油

垃圾巴好啵

Push

話擺人上去結果比人擺番，柒到唔敢睇

Btw，有冇人識佢？想推到呢條𠱓人蝦條嘅窮閪MK仆街死

你班友唔好係咁打比人喇

幾舊水都無學人想屌閪

抵撚佢死啦

咁暗睇死人咩

正呀 推

mola mola佢玩完喇

好撚痴線

Ho ball ching

推呀

真係想知的士錢點

mk仔你天寒地凍有冇mon緊po

無錢係屋企打飛機啦 學人屌西 撚得好

有張相佢落左車 應該比左錢啦

可能只係無錢回程啫

應該係車影出黎

睇完呢個post之後真係咩煩惱都冇晒

繼續打

cls

rubbish 可唔可以教我點撚

我估聽朝上熱門條友先知俾人放咗上連燈

笑撚到我

Ho ball 撚得好
J 痕有錢叫鷄，冇錢打下飛機囉
閪都要咁呃法，切咗佢啦，都唔係男人嚟

唔好打比人啦 人地好慘嫁啦 又無錢比的士錢
一係夜小小提下佢屙夜尿
一係早小小提下佢食早餐算啦

撚狗咁撚好爽
想扮係外國番黎啲英文連小學生都不如
想扮兩個人啲用字又不撚樣
香港教育制度好失敗出左啲咁既辣殺狗

佢都有戒心驚樓主放飛機 實有帶錢既 唔洗擔心佢
如果條友有睇到post 無帶錢唔洗驚 叫司機車番屋企搵老豆老母救命啦

精彩

撚狗最高境界 請受細佬一拜

仲有假嘅真ig呢招真係好高

仲高登？
係到擺連登啦

我地放過大家

食唔完嘅花生

撚到應一應

點解你可次次出啲post都咁高質

成班仆街打俾佢
撚得好

屌好撚正

自佢ig即刻del晒相 有無識佢嘅人起佢底

支持，撚得好，請大家盡力起條柒頭，要撚到他以後起唔到機

屌免費雞仲想條女岀的士錢再幫佢買埋condom仲想sm 好大想頭

Keep住想打都打唔到

咪撚俾佢停呀 以為自己好似av情節屌女？

條仔廢撚到呢

好有心呀
的士錢都無學人搭的士

高質post

今次對手太強
比著其他女可能真係比佢呃到

推到有圖

出面咁凍俾係我就撚佢企半個鐘街先 雖然本身已經撚得好完美

繼續推

各位巴打食晚4點出動

Rubbish

支持樓主 收我為徒
最僧人叫雞唔俾錢 垃圾mk無錢又要叫正仆街

支持撚狗

你已經被接駁到

不用說了 推

正

強貼留名
笑撚死
想呃免費雞屌仲要條女貼condom 的士錢
正垃圾

屌你老母冇錢學人飛的

人生一大樂事，爽啊

有無人識條垃圾起9佢底

咩叫我地放過大家？
仲咁撚串 呢個mk 唔死都無撚用

年度金句:你比左的士錢先 我可以唔屌你

rubbish ho bal

不要推

依個好笑 lm

玩還玩，打電話還打電話
而家咁夜，大家唔好再打啦

叫雞唔比錢 重要條女倒貼的士錢condom錢
咁撚廢係我自殺啦

推

笑撚死我

笑到訓唔著

都幾有悔意 所以罪加一等 繼續撚

呢d mk 小朋友個腦生撚左去條撚到

點解可以咁失敗

嘩 咁撚大牌
如果唔係樓主你真係上去報強姦就坐得
條仆街好撚好彩

咁夜點返去 又凍又冇錢 的士數肯定愉老母

條mk熄左電話啦
定係太多巴打打緊俾佢撞晒線

支持樓豬

我火星癲狗講 一定支持樓豬

mk小學雞咩都話放上高/連登
讀多d書啦
幾十歲人仲咁智障

大大力推

屌⋯⋯咁多人打去！都無人問佢到底仲駛唔駛落樓幫佢俾的士錢

你叫佢跪低“樓”耳仔自拍，口含張紙寫我知錯了
btw有無人知筆劃點打個“樓字”

大力推

1215211

有無人搵到多啲

基拉我係未識您架

夜媽媽見到個post真係笑撚死
的士錢個下真係笑到痴線

最撚憎人借高/連登過橋
Btw 樓豬ho ball

有冇人話我知電話點up錄音

有咩同個官講 個官會原諒你既就算喇

屌你老母最尾果張笑撚死

whatsapp web/desktop 先得，電話唔得

痴撚線，笑到訓唔到

問下佢有無比的士佬屌

神貼，未睇先推

精彩
樓主好波

見到啲死mk打 對五住 真係好撚辛苦

叫佢扭耳仔自拍啦

Fixit巴應該係佢認曬之後話：認就得啦，報警
撚多佢一鑊丫嘛

呢d太明顯高登伎倆啦

屌 道歉用手寫我知錯喇
用電子野幫助冇意思 等佢抄完再話警以報
好想依d垃圾跳樓死

咁快玩完我會唔捨得

可以撚完又撚，撚完再撚架嘛

有沒機會加句”都話咗我未過16”再報警

btw大家對段錄音有冇興趣
好撚多雜音，又冇誠意
有既話就教一教我up上黎啊，唔識

點解你班仆街可以咁撚得閒

有無巴打可以再拉長件事黎玩
叫佢自己交出正身FB，IG
然後係上面公開Post自己既手寫悔過書先？
咁可以攞佢多啲資料又可以撚下佢
警已報留返結尾玩

報警啦 唔好再玩佢喇
等警犬同佢玩啦

你嘅錯

叫佢用手抄 我知錯 我今次做得好錯
等佢認左再報警

今晚唔駛瞓，聽日等請假

連雞既皮肉錢都呃

毅進星100蚊
比返的士錢人啦

不過講真 如果有女比呢d 咁既人呃西屌
我對香港教育感到悲哀

痴撚線 今朝6點醒加下都諗住訓 點知比我睇到笑到吊撚曬魚又唔想訓咁

等錄音

rubbish巴 夾下口供啊
你未成年架，記住啊

同佢講話同班兄弟商量過決定報警 殺一儆百 今次當買個教訓 等啊蛇黎決定點處理
鳩痕咸濕叫雞無問題 點解要想唔俾錢仲要勒索呢

見到佢仲問「唔寫會點」真係好好笑

佢撚鳩人在先又呃閪屌點敢po高登？

講還講，可唔可以俾左的士錢先

個錄音上drive 再po條link出嚟

好想知佢下場係點

文呀

高質留名

肉金都想呃

食住個勢扮做fd之後睇下有無花生

我就黎笑死

叫雞唔俾錢仲要人買Dom on99
依啲仆街呃鳩人快啲制裁佢

女就識扑 電話就唔識扑 mk仔真係mk仔 抵撚你死

笑撚死

好想知佢的士錢最後點搞

咁細個就想屌閪？
賓洲仔識得扯旗未呀？
毛出左未呀？

可能要賣肉

344蚊的士錢

究竟佢最後有無錢比

笑死我啦

幫手問下的士錢問題

知唔知點解咁多電話打俾你 呢句

條友咁撚串應該要同佢講返：你要紅 我幫你

抵撚死 樓主好波

Live

希望聽朝唔好係新聞見到佢

對五住
見到佢不停打5P字好撚好笑 好似同緊弱智傾計

Hk01見

笑撚死
認錯更加笑死

供邊個教做呢啲仆街野咪考慮下原諒你

笑死，係咁用5p字回

[url]lm[/url]

笑撚死

btw 比左的士錢先

起到佢底未 連登咁多中學雞都搵唔到佢

stupidity has no limits

錄音到啦各位

啲雜音多到

強帖留名
頭先search佢ig見到佢叫男仔開cam打飛機比佢睇 慘

樓主好波
推爆佢！

抵死呀 大快人蔘呀

可能搭直升機著草

依家啲mk cheap到咁樣
好波呀rubbish

屌唔記得佢的士都冇錢俾

搵唔到佢d相

呢d垃圾唔死都無用 推爆佢

好朋友上水未。

差d俾佢拋到
我要訓啦咁多位

男人老狗錄個音細聲到乜咁

叫佢用真ig/facebook認錯啦
屌 真係唔係親眼睇過
都唔會信有d狗公無恥到咁

應該係屋企人訓緊覺

頂。。正想瞓

依家跳樓沒人知沒人現

繼續繼續

笑到好辛苦
全港第一個因為電話不停響而自殺既人
連電話都唔識熄

電話係咁響所以想死

我要開到最大聲先聽到佢講野

Ching好波 呢班狗公真係影衰哂男性 切左條野佢啦 剩係識用下體思考

巴打 加密吧

on9仔，講野講到一舊舊咁！ 諗都唔諗就錄. d死mk點解可以生存到

見到你呢句我笑到流口水

高質post留名跟進

跳左都唔會可憐佢，mk5p的士錢dom錢都想慳仲學人扑野

死mk 點解可以無恥到咁

哇屌你老味平時睇你ptgf post都冇留心睇，今次呢個真係由頭睇到尾 咁撚仆街走去玩勒索，條友真係唔好彩

慳錢同無錢係兩回事

都唔知報紙佬放A1定當笑料寫好

屌你搞到我半夜笑撚到gapgap聲

笑撚到成個痴線佬咁
屌佢老母佢段錄音令我諗起阿雞
「我⋯⋯我一時貪玩⋯⋯」
「仲有呢？」
「我⋯⋯我屌你老母⋯⋯」

呢啲垃圾Mk,真係扔落堆填區都嫌佢阻掟

諗起呢幕

屌 睇睇下就三點

死左未

Ching ho ball 笑到gapgap聲訓唔到

早兩日啲人先諗好左本年度最高汁既post
樓主年尾整篇咁既野
第一仲唔係你

勒索都唔用太空卡
好彩今次假
唔係洗定屎忽

留名 仲諗住早訓點知笑到醒晒

2017之星 年尾先來壓軸

咁醒唔駛搞到咁

有冇人聽日再打比佢轟下佢電話

Lm
搭的士既錢雞都叫到次仲包condom

推到條友仆街

佢話有人教？ 逼埋佢做二五仔啦

好撚精彩

唔知係咪我問題 電話聽唔到段錄音

臨近年尾居然仲有笑料呢啲mk5p跳樓死都應該冇人可憐

笑到訓唔著 好波

本來諗住睇埋做乜就訓
而家笑到我醒晒
d mk真係好弱智
樓主高質

小心不誠實使用電腦罪

Lm

Mk T子 話挽同梨挽😂

玩玩下ig唔小心㩒到呢個人 唔知關唔關呢個po事呢

似係有女喎

玩到咁 條友真係自作業

留名食花生

開ac dm下先

樓主好波
而d垃圾又要無錢又想屌西
死十件都唔抵可憐

Hoyin 係咪已經追到post？
個ig改咗名

molamola
玩到人數ig改咗名
仲想撚到佢條女都知添

人哋*****

吱一聲笑咗出嚟

笑撚死 本身想訓

窮撚到咁套都冇錢買自己打飛機算啦

個ac冇左

HWL好慘，佢條仔唔止叫雞，仲想叫免費雞，仲要人貼埋錢，仲想唔帶套，仲要SM人，個3P唔會係預埋你掛

好波👍🏻 條mk仔抵死 佢落車個位係我樓下

好撚好睇呀屌

strong post 留名

推死條死狗公 垃圾

唔敢相信呢個社會有d咁嘅人
可憐

熄機有幾難

Hoyin諗定點同條女解釋未 比人hack左你個樣去呃人講唔講得通

mk仔個腦生響睪丸度定睪丸生左上個腦度
笑撚死

54016517

究竟最後邊個幫佢比的士錢

年度最佳post一定係呢個

連登有史以來最精心佈局既撚狗po，沒有之一。

心都涼埋

睇晒成個post同留言 一個字 爽到仆街

高質

睇依個post 好辛苦
笑到訓唔著
我知錯喇

on9 mk仔

加密都冇用啦 連登呀豬呀狗都有ac

btw 呢啲死mk唔死都冇用

笑鳩死，十鳩幾歲腦筍都未生埋

樓主好撚勁！

笑到停唔到，不過一諗起真係有人咁比人呃，就好心up
唔該班仆街港男一係就靠實力追翻條女，一係就明碼實價，唔好係到耍招數呃啲女上床

唔加密既話就全世界都知個mk D衰野

正皮是給樓主的

所以話唔叫雞就冇事
唔洗比的士錢又唔會比人擺上連登
正正經經識番個女朋友好過啦

點解依家班細路可以咁大膽

真心我個樣唔差㗎
真心我個樣唔差㗎
真心我個樣唔差㗎
真心我個樣唔差㗎

我都係咁認為

哦hoyin你仆街啦 仲要疑似有女朋友
推到你仆街

On9 mk boy無錢又學人叫雞 仲要咁威脅人 真係仆街到無人有

點解講講下價變post 高登

搵人幫下眼
呢個係咪個條mk仔

仲衰過司徒奈奈 樓主撚得好出色

炸到佢跌錢轉number

睇晒都覺得好撚恐怖
原來真係有人咁呃蝦條
希望rubbish 巴 長命百歲 撚死d呃蝦條狗

唔好推

叫佢供埋教呢d招數既垃圾朋友出來

有無人睇下高登有無po

屌你老母睇到火滾，死垃圾mk呃西屌仲要連少少的士錢都想呃，唔死都冇用

呢啲人渣唔死都無撚用
死左起馬小啲細路女比人呃
您有性需要ok
咪打飛機囉
屌您唔想打飛機咪叫雞囉
您有300蚊比的士不如叫平雞好過啦
屌您老味樣又7又mk乜撚野個樣唔差
7到咁都話唔差
最撚憎人呃人
屌您老味套又無錢買的士錢又無學人呃人

我地連登仔每日打一次每5分鐘一次都玩撚死佢

真心笑左
英文grammar 唔講
扮兩條友啲用詞都一樣真係弱撚智
呢個世界點解有呢啲無撚用既人

54016517

啱啱打去飛左佢留言喇, 晏D 再打先

對唔住轉個頭咪又係咁撚樣
知錯知錯收皮啦
有錢用iphone無錢買套
On9仔一定用老豆老母錢既敗家仔

Agger

叫佢以後咪撚用五字啦五您老母咩五

條友有語癌？

其實係勒索性交（強姦）
樓主喊報警？ 殺一儆百呀，年中應該好多小妹妹被人兇到 我聽日幫你去差館備案

真係可以考慮報警

HWL’s 有女都咁做真係無野好講了

初頭你情我願約炮都無嘢好講，依家根本係威脅
仲要無的士錢

咩呃無知少女 做雞喎 ？
條女唔做雞又點會俾佢威脅到

笑撚死 巴打加油
有冇知情人士報料起鳩佢底

痴撚線

屌你老母叫免費雞叫唔成比人撚狗就話去跳樓 報紙會點寫標題

飛左去留言

弱智真係有樣睇
支持樓主

召霸王雞不遂反遭戲弄
18歲男圖跳樓輕生

其實做雞無乜問題
知自己做緊雞就得
唔好呃自己ptgf唔係雞
夠年齡完全無問題
為自己行為負責就可以

報警啦 殺一警百 一定好多女仔比人咁玩緊
啲mk以為可以無事

咩係叫 呢啲係威脅

仲話自殺 擺明想令你驚佢真係自殺
佢邊敢 就算真係死 都係為民除害
如果個女仔真係有把柄 佢已經成功左了

支持報警!!!!!!!!!!

支持

仲放高登 wfc

po番比個mk睇啦

你要紅
我幫你

我地都幫你

無錢學人叫雞？

俾啲火我 好耐未試過咁認真

不如開個谷 add佢入黎

推爆佢

屌佢老母 芷純正一死臭雞黎

樓主好型

推到佢供埋佢啲豬朋狗友出嚟

笑左

啱啱打過去
通左1秒
就收左線

係邊個天才諗依條勒索橋
正常少少都唔會落搭啦

依家個個都上lihkg啦，邊有人上高登

太精彩了

邊個連登仔好認左去 柒撚到

屌，之前係到搵sp比人昆撚左去 天耀
係咪樓主d分身黎

大家放過大家

高汁 由頭睇到尾

樓主太勁

係時候叫佢罰抄啦

抵丫

你要紅呀嘛 我幫你

樓主將欲拒還迎呢招發揮得淋漓盡致

gd job

放高登同喺亞視落廣告一鳩樣

抵撚死

睇落好似好易咁,其實好難
RUBBISH用左好多助語句黎令件事變真
好似話聽日可以出黎,今晚只係可以上屋企
成件事即時變到好真
令條狗公相信得今晚先可以上人屋企扑條女

打多啲關鍵字，等google出。
男朋友叫雞點算
HWL
窮撚

樓主睇穿犯案手段同撚狗方法，小弟甘拜下風

無cash 就Uber la

有個賢字 同wechat一樣

108個朋友

皮已正，死MK唔教訓下唔得

咁撚樣衰仲想免費食女

的士佬：你比我扑左先，最多條數唔計你

Push 人渣抵死

仲有女添

點解啲mk臭飛個個都叫hoyin

呢幾日太唔開心，到今日睇到個POST先笑返，多謝樓主

樓主好波 狗公真係撚下佢先安樂

不過ig dm cap人圖人地會知道
不過佢咁撚蠢拎碌鳩諗野都應該冇乜所謂

其實應該借呢個post提醒下想要性事交易既男男女女
男既想玩還玩 明碼實價係俾幾多就俾幾多 強姦/勒索呢種犯法野俾你呃到一次半次西遲早出事
女既醒水出黎搵食要識保護自己 樓豬個d假ac扮真ac 唔好咁易信人已經過左數 都好精警 唔知有無多d騙徒招數警惕下 做得ptgf驚比人知好正常 俾人捉到痛腳搞埋唔抵

最後想講句 魔高一丈 相信同樓豬同級數識玩或者更勁既大有人在 如果要立壞心腸 都唔知會有幾多真受害者 呼籲大家小心

利申只係唔抵得d臭mk呃蝦條

5401係佢電話？

最好笑係不停話放上高登
去到尾原來高登戶口都無

個500字幾時有

真心希望係

條mk咩情況呀 行路返屋企定喺天台瞓教

而家d撚樣用高登黎呃西屌

呢d花生真係好好食

推番上去

rubbish

/

真小人

留名跟進

今年重講po高登，邊冇人睇到

樓上有人講過，不如起埋教佢咁做啲人出嚟

好撚仆街
Cap嗰幾張圖就以為有免費西屌
依家啲MK係咪真係咁on9呀?

HuguenotQhywgkdgahgjsggja

樓主之前d故係咪真人真事？

cls 撚狗最高境界

下個月就19歲仲係咁on9

垃圾mk

人地得18歲
玩夠好收手啦
人誰無過？佢已經得到應有既懲罰

屌你老母玩多佢兩日報警啦
呢啲7頭唔死都無撚用

五佢老母咩臭雞

對，人誰無過？
所以做錯就應該送佢入監獄反省
而唔係打句對唔住就可以得到連燈仔既原諒

唔比錢就想有免費野
仲要威脅條女
報警就啱

班報驚撚去咗邊?

笑撚死 正皮比樓主

大佬 你道歉講 "對五住"
點原諒你呀

五你老母

有冇後續

佢開返手機啦巴打儘量唔好打去寒喧兩句
133-54016517

Rubbish好波 年中呢啲臭mk都唔知呃咗幾多次免費中出
做得出就預咗有代價啦
推上去

有哂對話恐嚇咁...放過佢? 第日唔知害多幾多人. Rubbish好波

屌佢老母

睇唔過眼 想報警

仲話60k 死mk600都無呀

笑左,無錢比的士錢

屌你 唔推唔得

師兄有料

叫雞仲想呃錢 推到依兩條仆街死

支持報警 坐監先係呢條垃圾 唯一出路

但個女係假都報到架咩

我懷疑一開始條友做龜公收錢
仆街到呢

支持你繼續撚狗

好L彩瞓醒先睇post，係精神既

可唔可以介紹下D正既ptgf

好撚型

想問下的士大哥 收唔收到錢？
定要報驚

樓主做得好 叫雞同ptgf我覺得無咩野 你情我願

但依類死人渣威脅人就真係天理不容 一定有好多on9學生妹比佢地兇到

主持樓主替天行道

勒索果到最仆街

傻閪

㔾撚野放過大家？

幾高清喎 有無朋友識佢？

用的士錢去出火無咁嬲啦傻仔

仲未起到底？渣ga
btw，rubbish hoball

你要紅丫嗎

起底！

你已接駁到.....

live
有無下文

Ching ho ball

推到條撚狗上水

要撚到幾時

Pish

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

打唔到啊！！！！！

唔好比佢停

不推不是人

夠鐘打去關心佢提下佢食飯唔好餓親

不知所謂， 小弟最憎呢d人渣

屌你老母佢仲要cap圖咁多人叫佢起身柯尿
笑撚到

希望佢坐完監之後會生生性性

成班垃圾mk仔

呢篇唔岩situation

依啲7頭唔好放過佢啦
報警等佢比慈母關懷下

抵撚死 已經幻想到個死mk一個人企係到吹風

個post真係睇到好心up 一諗到真係會有啲無知少女比唔同人咁呃閪屌 仲要一定唔會一次就放佢走就覺得真係要報警殺一儆百

打唔通比佢

呢個真，大家笑完真係要正視下個問題

一定唔可以放過 條仆街依家先18 有撚排呃

Post得咁少

live 繼續撚狗

係咁留言信箱

講到條友好無辜咁 佢唔走去呃人要脅人既點放到佢上黎

新會然？

笑撚死
推到件賤種跳樓

個mk老母真係要多謝大家，幫緊佢教仔

佢話今次係第一次，都唔知係咪
會唔會之前已經有受害者？ 同埋佢d朋友教佢咁做
算唔算教唆他人

熄左電話
大家千其唔好起身返工前或者夜晚2/3點打去

勒索好似刑事黎
無得雙方大家話算數就唔告

⼁

條友呃人呃得咁純熟
都唔會係第一次啦
話唔定成功過好多次
點可以放過佢

Wtf 樓主真係好型
#adore

好擔心佢安危 萬一佢睇唔開咁點算 (d花生未食哂 )

問題係本身今次條女都係假

好似開左電話
千祈唔好再打比佢

佢真係好無腦
咩年代呀？仲威脅人擺上高登？
由佢send自拍相畀人嗰刻 已經輸咗啦
你擺人 人擺你㗎啫
依家咪畀人擺上連登囉

印象聽過有意圖就得，好似係
條女係假都係勒索之後既事

類似平時勒索bitcoin咁，唔使俾左錢先告得（捉唔到就另一件事）

利申：無讀法律

笑到我跌撚咗個電話
勒索其實可以報警
俾條仆街mk認清犯咗法唔可以大家當冇發生過就算
條女係假嘅有冇問題其實
啲警太掃黃都係搵女警去扮雞一收錢就拉人

真係唔知 認真問

打錯字

之前啲性侵強姦案就話係勞資糾紛，依家4000蚊Q,40000蚊包月嘅就變咗可憐無辜嘅無知少女

btw, rubbish ho ball

Rubbish 我真係要俾個服字你

有無新做既ptgf介紹

收拾mk, 人人有責

除左ho ball 都係 ho ball

你要紅 我幫你

推！

叫佢罰抄啦

要報警

Lm Ho ball hehexd

佢仲話係有人教佢, 唔理係堅定流
都似乎係MK圈依家興用呢種方法呃蝦條

報警啦

題外話，其實班mk想勒索人都唔係第一次見。早排就有條on9 仔dm我rubbish 嘅ac

見到(我同你挽)就知佢鳩嗡

久病成醫
可能俾港女撚過無數次
熟曬啲招式撚返人 平衡返自己心理

條on9個電話比人打爆

俾D教訓呢D MK仔就岩啦
果D咩春野屌網上欺凌果D ON9唔該自己收皮
俾D道德教育個MK仔
等佢知道佢屋企唔撚教 就等連登仔來教

正評留名

佢會唔會自殺架？

咁凍係天水圍 仲要無錢返去

新會然

多多指教

起到底嘛

班mk成鳩日都話自殺架啦 on9

條mk仔電話壞未
好lag丫個電話

賢仔而家做緊咩

應該cut緊線 or 500字緊

人生已完

電話唔通
WhatsApp單剔

厹永遠衰係個腦生錯地方

起到底未

當你地覺得玩夠要就咁算既時侯,請重頭再睇多次,幻想女事主係你自己,你就唔會手軟

援交界雲海

呢啲撚樣真係唔可以放過佢，仲衰過又食又拎，基本上同強姦犯無分別，btw，已買咗鬼卡，而家打去問候下佢先

呢個稱號好正

推推推 比多D人知

打唔通比佢.好擔心賢仔出事

打唔通兼個留言爆左

打去扮關心 問佢洗唔洗幫手
叫佢講晒有幾多受害者 錄音再報警

垃圾!
Mk啲聲

好慘 唔好推 好唔好呀

推到條撚樣仆街為止

等你好耐

而家都無人上高登

呢d mk 狗公人品真係差撚到無得救，唔可以咁易放過佢

屌 呢D垃圾 講野講到鬼食泥咁

真心可唔可以報警告佢詐騙果d?

唔好

好擔心佢 要打電話睇下佢安唔安全

如果係真ac既話 咁佢有女仲呃蝦條

你班人渣，唔好推呀

仲未有fd爆佢出黎

.

唔想放過佢 係咪可以報警拉佢強迫性交同勒索的士錢

告佢勒索先啦

笑撚死 比人撚到成隻狗咁 雖然佢真係狗公

仲未起到底

有冇人識個得士司機

LM

屌 條撚樣cut咗電話
有冇人ig dm佢

好

偷拍 cap圖放上高登 呢d野味又係rubbish你教既

有冇人識佢

Respect

打去話未有用戶登記

抵你死啦 狗公賢 你話要上位 依家咪上到囉 恭喜晒

Lm食花生

撚到出神入化

係時候報警啦 cut咗電話都冇野玩

9點前無500字先?

20個負評
畀嗰啲係咪都係狗公嘅同類?

樓主你應該等佢po左高登先至再出post 反擊佢

睇完真係好擔心有幾多無知既女比呢種狗公呃

個number cut左

真心想報警, 今次就話係rubbish兄扮女仔撚佢啫, 萬一真係有啲好蠢嘅女仔畀佢呃就仆街啦 應該做個好市民, 以免真係有少女受害, 一賣一買就話啫, 家吓係威脅呀

如果條死狗公真係自殺，你地覺得值唔值得

梗係唔值 咁便宜佢呀

rubbish巴打

證明呢種人，唔止一個，佢地以為ptgf唔見得光就想用黑暗手法要脅人，可恥。
就算無人報警/唔夠料處理都好，希望可以推到上報，警惕下啲後生仔女

由#1追到#72x 好耐冇追過咁耐post

btw賢仔死撚咗未

佢仲未俾的士錢

咁耐都起唔到底
無人識佢？

電話都cut埋

你地唔好再推

推到上報

好想知佢最後點解決的士錢既問題

樓主乃神人也
完美撚狗咁撚

連登唔係好多中學生架咩
無人認到事主咩

放上觀塘fb gp

又要驚又要扑
比佢扑到都早洩

再截多架去到繞道跳

搵到佢間中學未...

起底組呢

300幾蚊的士錢,好好笑
以為自己好叻,點知俾人當狗撚...笑死

做咩

冇追post 咩料

竟然咁經典都冇人知

？

起到底未 無電話打好悶

天水圍行返觀塘 咩火都出哂啦

到依家都未有人識佢起底

有冇人識佢 比佢校名出黎就夠

連登冇人識MK仔?

連登個個毒撚起自己友就易 搵個垃圾mk都咁難

Lmao

未有用戶登記

識佢 想知再講

31頁仲未起到

我都係你中學同學，你日日上堂食屎

po上啲學校ecret啦

要開2，推到新一年

中同？ 爆佢呢d仆街啦

好耐無見過咁高質既post

好似係唔係rubbish扮女玩佢 係真係有條女比佢呃，佢揾rubbish幫手

推左上新Monday

講咁耐無人貼去高登幫佢紅??

死mk post左 高登 fb未

可惜一個 post 只可以畀一個正皮，我想畀夠十個都唔得

岩先133打去 電話已經停止服務

唔好再推啦

再推

rubbish唔係話後尾佢login咗個ac咩?
無論點都好, 有佢, 一定都有其他人係咁做
等有受害者出現先做嘢, 會唔會遲咗?

最鐘意睇人吊厹

佢中二個陣已經冇讀
利申 中學同學

起到底未啊

爆啦

佢中二留過一年班 之後第二年中二衰校規走咗

佢而家盛行呀

全名同住邊喔

冇聯絡好耐
佢中二都係衰啲同囡有關嘅野比人踢 詳細都唔係好記得

好波樓主

有佢啲料未？好耐無開過mk仔波，好期待

叫咩名 有無fb

你應該同佢講: 「你咪放上高登囉, 我就放上連登, 睇下最尾邊個大獲D」

冇fb 佢好似住藍田個邊 唔知有冇搬

咁咩名
唔記得都應該記得姓乜

撚到成隻狗咁

火哥都唔識 ....
唔係扮老屎忽，但係連火哥都唔識個啲會然會唔會太新

啲垃圾mk呃西屌連的士錢都要呃真係死左去好過啦

睇呢啲讀唔成書既死仆街爛仔MK打字真係好辛苦

500字呢?

推到佢仆街

可能飛左線

報警啦屌

天水圍傳統女名校同公屋有工人
條mk仔真係谷精上腦

已停止服務 冇得打去叫佢起身屌閪

用鬼卡send SMS比佢，咪知電話係咪真停囉

最憎呢啲厹

佢都冇錢離開的士

個電話幾時先開返 好想打比佢

依個po同連登剛開台嗰個反跟蹤po有得fight

淨係記得最後條厹去咗麥記

正常樣

痴撚線，究竟做老屎忽係咪真係有成功感？
火哥我真係唔撚識啦？邊撚個叫火哥？
我純粹答嗲，但見到啲「新會然？」，究竟乜撚野事？
唔係啲舊得黎又非常有共嗚既事，都可以認屎認屁，你真係巴閉
我唔知亦都唔想google,因為我冇興趣知

Po上高登 有撚人睇咩傻鳩

乜野叫共嗚？
你覺得有共鳴都唔等於人地覺得有共鳴啦
知咪知，唔知咪唔明人地講乜之嘛，呢啲就好似文化咁，唔一定個個人都會知，唔知咪柒囉，仲大大聲講

求全名同fb 睇黎佢同毒撚既世界相距好遠

舊登起apple AppStore 已經跌出200排名
連仔仲排緊第168

最後會唔會係打比老豆老母返觀塘叫佢地比的士錢

所以我咪話我唔係扮老屎忽囉(嚴格黎我扮都冇資格扮，我都係10-11左右先上舊登)
同埋火哥單野一黎唔舊，二黎當年搞到上埋庭入埋罪
咁都唔知邊個咁都唔算新會然？

雖然大家就咁睇落去好似成件事好on9 咁，但我覺得如果係d 無知學生妹應該有可能中伏

係咪仲未起到底？

Rubbish哥 小小直線自爆住天水圍/ 天澤
係屋企望住賢仔的士到達

有名未

係咪 hold 住架的士幾分鐘?

好高質

#metoo

樓主講咗見佢住觀塘，俾個最遠嘅地方佢去

係咪傻撚左呀？
我屌緊人哋擺到一個新會員扮老屎忽呀
屌你老母仲講到自己好撚有道理咁樣
冇錯你係有道理，但你get唔到我個重點囉
我由頭到尾都屌緊啲扮老屎忽嘅人
閱讀理解低唔好衝出黎7

已經打唔通佢電話

仲有，以事論事，近排連登興起玩佳佳
過多幾個月後有人cap低幅圖或者金句
咁我唔明 ，ok fine ，見到張九唔搭八既圖都唔知咩料
但有人擺低個新會然就走，咁係咪代表我唔知就7？唔知就新？你明唔撚明呀懵撚

平時d 示威post 就咁多報警撚，呢d post 班報警撚就笠晒水

火哥單野上年先發生,唔知咪算仲要聲大大,笑到我呀

無追post 想問樓主會唔會考慮堅報警
條雞蟲迫良為娼 衰過古時龜公
真心一定犯左法喎
好彩今次佢遇到樓主姐
比著第個學生妹
咪比條仆街仔搞到破處 做雞 仲比佢影埋相？

等佢坐下監 入去一年 佢就知呢件事唔係好好玩

巴打，咁我想問係咪一定要知先？
連登係味真係多廢青琴無時無刻斬mon實討論區同新聞？
係咪唔使返工同一定係香港？
睇到依位巴打留言真係
勸咁多位巴打7x24連登工作者致敬

一天過去了 仲未起到底

上個回覆已經答左你個問題,原來你仲係個文盲
見到你愈緊張就愈好笑

高手啊...

喂巴打，你咁勁，連火哥依啲對你事不關己既野你都知
咁你一定乜撚都會知架啦，一定上知天文下知地理
有冇興趣開返個post俾眾巴打了解吓啲我地想知既野？

有無巴打可以解釋下,樓上個傻佬做咩咁緊張

屌 仲喺度諗點解咁熟口面 原來係小學同學

我其實就準備訓既，聽日要返工
但突然見到你既回覆，就想覆埋你先姐
你咁鍾意笑，咪俾你笑吓我打錯哂啲字
你又咁撚勁，乜撚都知，又對啲事不關己咁有見識
但未明咩叫上個回覆答左我，你咁聰明冇理由覺得果個係答案呀嘛，你亦都冇理由唔知我問咩添架

小學同學？
你又偷爹哋媽咪isp咁唔乖？

哇，好心你匿返落你老母個子宮入面啦，人地第一句已經話唔係扮老屎忽，只係想表達果件事係好普遍有上開連登或高登都會知，你咁介意人講新會然呢3個字做咩姐？
我夠話你係狗，係食屎狗啦 (可能真係都未定 )

唔知仲大大聲講咪柒囉屌你老未
人地講啲自己無興趣知嘅野，仲去同人大大聲理論，你話你係咪on9啊？無興趣知又使乜理人講乜啊？

推到個mk坐監，今次就話冇事
但如果唔係樓主換其他女仔可能已經中計俾條仆街mk食左

啲mk仔個個一樣樣，點起底

係咪可以肯定幾樣野？
- 住觀塘附近
- 煙剷
- 個名有個賢字，甚至係浩賢（hoyin類似音）
- 自稱阿賢/賢囝（ahyinjai類似音）

其他唔係op講果啲，又話同學又搵到其他ig暫時當未證實

其實搵到個有上面條件又著件類似黑色大褸的fb，但廢事起錯底再搵下先

真心定假膠
一定要讀緊小學先有小學同學？

條友冇錢,咁的士佬果邊點呀

咩名

好似話得單程嘅錢

鍾浩賢

屌你老母，你隻眼盲啲唔盲啲架？
我#823覆果個擺明係屌佢#807果個post架啦
佢#833先至有你所講既第一句解釋返佢原來唔係扮緊老屎忽
你可能真係閱讀理解太低，我#823個邊第一句已經帶出個重點，就係 扮老屎忽係咪有成功感，而第二就係對啲事不關己既野點解一定要知？唔知係咪7同新？
當然，你啱啱將個重點放左係個共鳴度再加啲個人意見
令到我唔知點覆你咁有理性既回覆唯有屌鳩埋你
但其實上面巴打同樣睇完所謂既火哥幅圖出現黑人問號
我都有，我都唔撚明，咁係咪就新？係咪就代表#807所講啲會員係咪太新？我其實冇介意過新會員或者你中既食屎狗有反應，但連登扮老屎忽既文化真係同啲廢老差唔撚多，一樣on9，巴打，雖然你閱讀理解低，但希望你盡量參透吓，學到幾多係自己既

冇錢天水圍點返觀堂
仲要咁凍

賢仔先係重點 樓上唔好鬧交住

屌 大眾樣嚟 香港成八百萬個人，應該似佢嘅mk都有幾千個 我係佢就唔會俾你班連登仔大到，鬼撚認得咩 不過依啲柒頭又要驚又要屌西又要冇錢都抵屌，唔係報驚，依條友真係驚西

呢D仆街MK
平時就五挽五挽屌人點解唔打得5p字
一有事上黎剩係識貼高登
雞都叫明買明賣
呢D賤種仲衰過雞

好波

最驚係已經有女仔中左伏
點解要做埋啲咁嘅野

人渣 報警

的士錢都俾唔起
dom 又要條女買
男人之中都算係廢柴
好想知佢最後係架的士入面既情況

上水咪仲遠

係咪鍾浩賢

樓上班on9無啦啦嘈乜撚野

如果有賢仔啲資料麻煩講一聲，唔可以比呢條仆街遺害人間

殺一儆百啊！ 臭mk

香港人咁善忘 趁仲有人睇呢個post 要快d起佢底

放過大家當冇事發生過

有冇人更新下而家點

真心定假膠，睇返鍾浩賢幾歲先啦

柒到化灰都唔掂

邊個閱讀理解能力差啲

D學生妹遇著呢種人真係分分鐘變下一個王嘉梅
今次賢仔都係on9 mk 仔
但睇到呢d男人講呢d說話心都寒 分分鐘真係溶左d學生妹

痴撚線 上面果啲咁小事都可以嘈一餐 咪撚錯focus啦
呢家最重要係起底先 推到佢仆街

連電話號碼都cut 鳩埋

咁快手 咁仲起唔起到佢底呀

幫佢CUT號碼個員工會唔會都有上黎呢?

咪撚嘈交 block撚哂d on9

btw仲係搵唔到佢fb

好擔心賢仔情況
有無佢中學同學交待一下

Lm

咁純熟手法點會係第一次
佢想紅幫下佢啦
留名跟進

其實可以報警告佢勒索

唉 我頭先都打算call佢起身搭的士入黎西營盤同我扑野
點知電話都cut埋
好想幫佢含 玩69

天下真係人有on9到咁
比人撚狗仲po上高登
比人笑？

屌條友都on99，最好一個人可以俾得起60K，但會有個坐的士都要人俾錢嘅傻hi細佬

屌 都無人起佢底
好撚低質都唔撚明有乜好嘈

講反正經野
上google打ahyinjai似唔似同一個人？
定係咁巧合？

有無多啲料爆

原來唔係同一個人
自膠先

但希望各位巴打集中返係起底到
食花生要緊

收皮啦
新會然

正皮 呢種柒頭仆街係要撚下

我想知多唔多女仔中伏仲比人呃埋

希望各位巴打見一個 打沉一個依啲仆街 日日都大把女仔比人呃緊

死MK 仔. 抵撚死

最撚醒係你啦
應該等佢條野插撚埋入入去 先至報警

真，插完反屈老强佢仲大件事。。

你收皮啦 硬係要衝出嚟柒
火哥無共嗚都講得出, 返屋企溫書啦

屌，咪撚嘈啦，柒撚檬檬

樓主good job

死狗公賤9格撚到佢跳樓就岩架啦

屌西連的士錢同套都要條女幫手
真係笑撚到我肚痛 屌你老味

好波，勒索啲雞啲皮肉錢正仆街

「個女仔唔著咁性感就唔會比人強姦啦」d friend?

咁撚樣既人都有

點解可以咁撚冇腦

比左的士錢先

呢啲柒頭會有高登AC?

死撚開啦你條柒頭新會然

大家唔好屌住，繼續起鐘浩賢先啦

鹹濕得嚟又蠢

無人識佢

好治癒啊

果然強姦犯d friend 黎

" 好人好姐就唔會著咁少布出街引起d強姦犯性慾而比人強姦啦。 著多件衫會引到強姦犯？ "

根本你既本質就係咁

支票入數呢個位
其實一直都有人拎來呃人
其實個戶口已經cut左，留返晒啲支票簿

笑貧不笑娼

換個角度黎講
人地做雞已經好慘

我睇唔起ptgf
但更睇唔起人唔比錢呃閪屌
鳩痕一係就搞自己個女朋友一係就比錢喇
兩樣都冇打飛機喇

連登有鬼起底組咩
得班毛都未出齊既小學雞
有樣有埋IG有埋電話
起到1001都冇人起到
人唔笑狗都吠

起到未

都要睇邊樣大罪啲架on9 仔
之前有個援交妹比人分屍，咁你係咪又覺得佢抵死？

對！呃蝦條咪去溝女囉！
洗下錢乜女都溝到，
夠16歲就扑得

屌佢老味，雞都呃！
的士錢，dom錢都唔比，
霸王餐，鍾浩賢，我屌你老母，屌你屎忽呀

勒索人犯法
做雞有冇犯法？

做雞為錢，利用身體賺錢，係一份職業，性工作者
無唔啱！

另外：岩你老味

都好juicy 八婆都應該鍾意睇

咁做乜要捉做ptgf既人出黎屌？
佢地係一份職業

3百幾

道德高地同光環有得攞，唔通唔要？

笑貧不笑娼
而加d人合理化做雞 真係無眼睇
記住以後有人做ptgf唔好再擺上黎屌
連登仔話做雞係性工作者
行行出狀元啊

賢仔而家你出名啦

都幾無聊
人蠢就抵比人呃架啦
所以打和啦 ！super

唔合理都唔合理左幾千年
我睇唔到有咩可以改變到
除非人類可以冇性慾

錯曬，呢d係垃圾大陸思想

你死撚返上支那啦

香港做雞係合法，一樓兩鳳就犯法，
叫雞都無犯法！

你出生地，做雞就犯法，叫雞都犯法
咪撚拎支那法律落黎香港，屌你老母

唔撚同鐘浩賢d 朋友嘈

快撚d起鐘浩賢d料啦

屌ptgf同勒索ptgf係差好遠，分得清楚未賢仔

成班友一味係到嘈
繼續鬧囉然後其他mk仔繼續呃蝦條

賢仔話：

終於追到底

師兄好強大

話做雞冇唔啱個啲
祝你老母呀嘛條女個女姨媽姑姐全部做雞生意興隆

你話係咪係囉

巴打請你搞清楚，之前Rubbishptgf巴打狙擊ptgf，唔係單純因為佢哋出賣身體，而係因為佢哋嘅服務質素同態度，例如諸多要求、價錢唔合理、揀客、有男友又偷偷出嚟做…

正如開餐廳唔犯法，我哋係咪唔可以開po討論餐廳嘅食物同服務先？

好似犯法

係大陸一定係咁諗
但呢度唔係大陸

行使虛假文書？

唔好嘈啦

唔係 開票但明知自己户口唔夠錢令人彈票係犯法

做雞係佢自己揀
好定唔好 你同我都理論唔到
你做每樣野 人地都可以話你係犯賤
點解要去咁批評人
雞都有好雞同臭雞之分

唔理佢係咪臭雞威脅人就係唔岩
推到條撚樣上報坐監

1001都起唔到
連登仔

1001都未起倒底

唔講倫理道德 只信叢林法則 你唔好做人

1001